勁量逆天之作，摺疊屏幕+10000mAh+5G 網絡，最緊要夠平!!!

勁量逆天之作，摺疊屏幕+10000mAh+5G 網絡，最緊要夠平!!!
By Marco - 二月 28, 2019
在昨天，Energizer(勁量) 憑藉一款厚達1.8cm，配備 18000mAh容量電池和採用升降式前置雙鏡的「大嚿」手機 Power Max P18K Pop 吸引了不少消費者關注。除了這一款超長待機的磚頭手機，還給我們展示了旗下的摺疊屏幕手機。

勁量 Power Max P18K Pop，18000mAh 電池的驚人手機

在 MWC 2019 會場上 Energizer 推出的摺疊屏幕手機型號為 Power Max P8100S，結合以往的情況，我們從「Power Max」的命名可以了解到該手機的電池容量肯定不低，現實也是如此，達到了10000mAh，一躍成為了摺疊屏幕手機中的行動電源(主編按：你確定不是行動電源中的摺疊屏幕手機?)！

在外型設計上，Power Max P8100S 採用與 Samsung Galaxy Fold 一樣的摺疊方案，為內外雙屏，內摺疊。外屏為6吋，內屏展開為8.1吋。

性能規格方面，Power Max P8100S 搭載了 Snapdragon 855 處理器，配以 8GB RAM+256GB ROM。拍攝上，前置2400萬像素自拍鏡頭和後置4800萬+1200萬像素雙鏡，支援 PDAF，還會有支援 5G網絡的手機版本。

外觀上，在目前的推出的摺疊屏幕手機中，該手機的鉸鏈應該是最不好看的，可能與大容量的電池有關係。如果對於美觀方面沒有太高要求的話，Power Max P8100S 是你可以考慮入手的摺疊屏幕手機，因為有著旗艦配置，大容量電池和 5G 的它，售價卻是最便宜的，為850歐元（約HK$7620 或 NT$29900），會於2019年11月上市

中間摺痕，火車咩

好撚柒 成部手風琴咁

地鐵果條野

屌 你做返電池算啦

摺芒嗰邊冇實物圖？

部磚頭機點拎出街
咁大舊

1年段 iPhone 用一樣 design ,大家：好型好抵玩

求厚度同重量

我反而覺得個design靚嗰哂***同華萎

真係成舊磚

唔係講笑萬八電幾撚正

唔係呢部機黎

自
冇睇哂篇文

電瀨少女

仲厚過以前個d手機

我鐘意呢款hinge 啵，但如果係surface book 嗰外型就更好

做電好好地搞乜電話

個Feel好Moto RAZR

風琴位